「禁止公眾集會及反對公眾遊行通知」其實冇咗遲出

14. 警務處處長反對舉行公眾遊行的權力

(3)
凡任何公眾遊行 ——
(a)
如遊行意向通知是按照第13A(1)(b)條作出，則警務處處長不得遲於所知會的遊行開始時間前48小時發出反對遊行通知；
(b)
如警務處處長根據第13A(2)條接受不少於72小時的較短時間意向通知，則警務處處長不得遲於所知會的遊行開始時間前24小時發出反對遊行通知；
(c)
如警務處處長根據第13A(2)條接受少於72小時的較短時間意向通知，則警務處處長不得遲於所知會的遊行開始時間發出反對遊行通知，
但本款不適用於第13A(1)(a)條所指純為殯殮而舉行的遊行。

其實冇遲就算721當晚申請都唔夠7日，唔符合3(a)

大家唔好炒車

可唔可以放埋13A(2)

如警務處處長根據第13A(2)條接受不少於72小時的較短時間意向通知

呢句點解? 咩叫做意向通知?

不過入元朗行街唔得架?

13A.
公眾遊行的通知
(1)
為施行第13條，舉行公眾遊行的意向通知，須在以下時間以書面方式向警務處處長作出 ——
(a)
如屬純為有遺體的殯殮而舉行的公眾遊行，在遊行組成的至少24小時前作出；
(b)
如屬其他情況 ——
(i)
在不遲於擬舉行遊行當日的上一個星期的同一天的上午11時；或
(ii)
如根據第(i)節作出通知的限期的最後一天為公眾假期，則在不遲於緊接該日前的第一個非公眾假期的日子的上午11時。
(2)
儘管有第(1)款的規定，警務處處長可接受較該款指明時間為短的通知，而在任何情況下，如警務處處長合理地信納該通知不能提早作出，則須接受較該款指明時間為短的通知。
(3)
如警務處處長已決定不接受較第(1)款指明時間為短的通知，他須在合理的切實可行的範圍內盡快將其決定和將不可以接受較短時間通知的理由，以書面通知看來是發出通知的人。
(4)
本條所指的通知，須由作出通知的人親自交付或由他人代其交付主管警署的人員，通知內須載明以下事項的詳情 ——
(a)
下列人士、社團或組織的姓名或名稱、地址及電話號碼 ——
(i)
遊行的組織人，以及推動該遊行或與舉行該遊行有關連的任何社團或組織；及
(ii)
在有需要時可為施行第15(1)(a)條而能夠代替組織人行事的人；
(b)
遊行的目的及主題；
(c)
遊行的日期、準確的路線、遊行開始時間和持續時間；
(d)
任何與遊行共同舉行的集會的地點、集會開始時間和持續時間；及
(e)
遊行的組織人對預期參加遊行的人數估計。
(5)
警務處處長須向作出或交付通知的人，發出接獲本條所指的通知的確認書。
(由1995年第77號第7條增補)

咁又點？都照去

去就緊係去，不過都唔好炒車

有上訴機制
睇吓點